次次經過母校都⋯

有無人次次經過母校都會覺得好空虛
咁就七年